100蚊會考慮入兩股特斯拉

100蚊港紙

好
我代Elon musk 多謝你

幽默

跟1股@12.89

跟你後面，99蚊2股

港股 幾號想睇下

1211

跟

175

175 唔好呃我 個時佢2蚊 我就買個 好多年前

TSLA << 美股

香港個隻無人討論